武漢肺炎宿主係蝙蝠 咁夜晚先禁堂食無錯啊

眾所週知蝙蝠係夜行動物
咁可能病毒都係夜行病毒
所以唔好再笑鳩政府

btw林鄭真係天才

幾時宵禁埋